跪求兩張周杰倫飛 俾父母睇 23-25號

本生幾個月前俾左訂金個賣家
跟住應承左兩老 俾兩張飛佢地做禮物
但點知佢今日先講咩俾人cut左單

求2張連位 23-25號 480/780
價錢合理即收

收2張連位